#route#/api/Bids : Table de tous les bids

#route#/api/Bid/{id} : Informations sur un bid

#route#/api/Bid/B/{id} : Suppression d'un bid

#route#/addBid : Ajout d'un bid (La fonction ne marche pas)

#route#/updateBid : Modification d'un bid (La fonction ne marche pas)